北水救市係假象

實際上係黎割你班港豬韭菜

被大割

回血劍

仲話送錢移民

好彩上星期已走

符合國情

炒咁多年股票都知
今次擺明係個伏

仲要水尾你班人先落場

人地炒完美股
轉錢黎香港炒A股同香港果3隻
再轉走d錢炒日韓

個動力越炒越弱

駁唔到
班人仲成日以為北水救市
根本就係煙幕黎

唔托跌4000啦

乜嘢係割韭菜？

少年太年輕

唔講真係唔知

成日話人地托市 連外資都比人割菜啦呢鋪

全線被洗倉...
條List 3 4月之後
未試過好似今日全紅
-5%係入場費

仲有人信阿共

一早就知買唔過，而家都仲買根本on9

今日連QQ都唔撚托
得南向有水入
北水都走緊

似係美國準備又做野